呢個故事教訓我哋，唔識字就唔好亂咁寫嘢

會俾人笑

唉屌.

同連登仔打甲由差唔多姐

甲甲死清光？

甲甲台灣解基佬
可能寫果個人好憎基佬呢

甲甲死清光!!